<突發> 黨鐵水貨線 ❨有圖❩

代友出 post
---------
來自水貨線(淺藍線)既前線黃衫魚:

致各位偉大既抗爭者, 呢排在清晨時間或行車時間發現水貨線有單車及大型欄杆從天橋掉入路軌及高壓線, 現懇求懇求各位恩切考慮使用其他方法抗爭, 此舉有機會引致列車出軌及傷及無辜。萬分感激及感謝體諒。
兄弟爬山, 各自努力。

---------
其實架架車都用緊電腦，車長都係 mon狀況，入站對位同開關門。車長多數望落路軌，未必睇得切上面，特別係夜晚 ..
火車急停脫軌會死人

唔撚割，有冇咁易出軌唔好9up啦，咁撚大架車撞到架單車會出軌？
ching 有冇讀過物理 momentum?

出軌...
我個人覺得最多係斷左電力供應。

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

滑倒了

又屈抗爭者 on9

有冇證據?

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

革命後，香港有普選咁又點？

就算炸路軌都唔割呀

又唔見呢個so called黨鐵職員咁樣勸831太子站班公安？

唔好話埋依單都係手足
就黎所有案件都關手足事